五 毛 揸 刀 拍 片 恐 嚇，叫大家去瀋陽同佢隻抽

約大家隻抽既5毛ig

落力演出既5毛ig

傳送門到片
:
傳送門到五毛連儂牆
:

此post已得事主同意
事源係事主去個大陸rapper到講岀佢地要翻牆哩個事實既真相，之後佢地個玻璃心碎到一地都係。

真心好奇一問，九龍城，八仙嶺同七龍珠係咩門派？

有冇人可以話我知佢詳細地址？瀋陽咁大，我要有佢準確嘅地址先至可以去應約

最後，818大遊行，約定你

自推

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

理撚得佢揸刀定揸高達啦對我哋一啲威脅都無

報比習種掃黑

係咪應該推上粉組

佢推咗事主上微博，咁我推佢上連登，fair enough啊

你老味 你以為你拎把咩刀呀 果把野叫豬肉分離器咋
咁鬼落力演出 你以為叫你五毛 你就值五毛咩

咁鬼辛苦翻牆 不如直接嚟料啦 記得帶埋你把豬肉分離器啊

仲要係迷你版豬肉分離器...霞姨，道具組今日無飯食！

霞姨話 今鋪唔關我事呀 啲咁嘅道具我地冇嫁 拎出來都丑啊 我班道具組好高汁嫁

推

點解佢大你 咁威 唔係佢黎？
你同佢 咁撚威 猛龍過江呀嘛
Who u think u supposed to be , Bruce Lee?

去瀋陽無錢坐車黎香港？

同佢講 洗唔洗請佢搭飛機 過黎見識下？
一野就收佢皮啦

每個post先得5毛，邊有錢落嚟香港啊

挑 呢班支那狗正一縮頭龜，夠疆就落香港啦
瀋陽出d咁既人呀？ 抵瀋陽1945年畀蘇聯軍搶掠啦

我覺得你可以呃9佢俾車馬費你喎
之前有單野係美國妹呃9 d ISIS自願做性奴但係無路費

佢隻眼咩事

呧鍾意舞刀不如去參軍保護東北喇7頭

D中文點解可以難睇難明到咁，又話自己中國人！用返書面語啦

瀋陽係北韓隔離....可能佢先係雜種仔，漢奸

一日咁多痴線佬
唔洗個個po上來
講返D正經野ok?

一個post先得5毛，邊到有錢岀城啊

搭飛機益左佢，比兩個西瓜佢游水落嚟

翻牆唔犯法咁帝吧班人點解釋？
中国人就係鐘意幫自己諗藉口

傳送門:

佢求我地打佢，我好唔好答應佢呢

germans and dogs don’t follow me
親蘇聯親上腦

講到自己咁撚愛國

要豪比佢架嘛 當睇住啲細既 偏遠地區係窮啲

又想參軍捐腎？

咪又係d帝吧傻仔 十幾個戶口加埋得幾廿蚊

拎住把刀落樓下 出到瀋陽當你贏

一定要約佢

818 10:00am
北京天安門廣場不見不散，
著公安衫為記號。

落黎香港
黑警見到佢個樣即刻查佢啦
仲支持警察，白痴仔

係豬肉分離器咋

有左信用評分未？